有隻做狗既朋友同我講呢幾日超爽

冇左d勇武 佢地ot招出人工招拎
收工仲有精力返去屌警嫂 警嫂唔洗再3p了
仲笑鳩義士已成condom

真

hea 做收 OT 。

700多名被捕人士 已成condom 好撚慘

你仲同狗做朋友?

警嫂個閪都玩到闊哂啦
仲屌警嫂
不了

月袋5,6萬返去瞓覺

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

班狗而家最小月入5,6萬，遲d集體放假去外國叫高級雞

等睇你頭

仲話多謝和理非

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多謝大家交稅

黑警表示好開心 今晚老婆無玩3p

和理非之後係死線 死線後再勇武

係 繼續養佢地

希望係咁啦

而家好執多啲
遲啲無㗎啦

和理非一段時間後 冇效果 只會激發起更多人勇武

個班狗個腦係咁 狗腦容量細

所以請毅進岀事 點會唔岀事 學校最搞事個班 你叫佢守規則？唔撚知咩叫小過大過個啲人開佢張張成績單就睇矖啦

一個由細都唔守規則嘅人有執法咁大嘅權 加上冇後果你諗都諗到啦

無錯！真係眼見不小細個跟過人 入過黑社會，大個左去做黑警

因為當年港英政府的青年政策，為左避免青少年做黑社會，先至放寬當差條件。